[推到2021] 有冇人仲記得點樣跨年倒數？

10！
9！
光！
復！
香！
港！
時！
代！
革！
命！

ok

跨年
新年呀

下 錯咩

不嬲都係講新年/除夕

咁我就錯？姐係sure跨年係蝗語？

推

跨你老母

誇乜9